重有冇人記得臭撚梁天琦

仲有冇人記得臭狗老衲

冇以前咁緊 可惜

唉屌...